<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_habits">Complete os Hábitos Positivos para ganhar ouro e experiência! Hábitos Negativos irão magoar o seu avatar se tocar neles, por isso evite-os na vida real!</string>
  <string name="tutorial_dailies">Vença as suas tarefas Diárias repetitivas para ganhar ouro e experiência. Perigo! As Tarefas Diárias irão magoar o seu avatar se não as completar a tempo.</string>
  <string name="tutorial_todos">Complete os seus Afazeres na vida real, depois verifique-os para o OURO e EXPERIÊNCIA, e assim pode ganhar Recompensas e desbloquear novas funcionalidades!</string>
  <string name="tutorial_rewards">Estas são as suas Recompensas! Ganhe ouro completando os Hábitos, Tarefas  e Afazeres do mundo real. Depois gaste-os nas Recompensas do jogo ou em Recompensas do mundo real personalizadas!</string>
  <string name="tutorial_equipment">Quando comprar equipamento, este aparece aqui. O seu Equipamento de Batalha afeta as suas estatísticas, e o seu Vestuário (se ativado) afeta o que o seu avatar pode vestir.</string>
  <string name="tutorial_items">Ganhe itens completando as tarefas e subindo de nível. Toque num item para o usar!</string>
  <string name="tutorial_pets">Ao completar as suas tarefas do mundo real, tem agora uma hipótese de aleatória para encontrar ovos e poções. Combina-os para gerar animais</string>
  <string name="tutorial_skills">Atributos são habilidades especiais que têm efeitos poderosos! Toque num atributo para o usar. Este irá custar Mana (a barra azul), que ganha ao verificar e completar todos os dias as suas tarefas da vida real. Consulte as FAQs no menu para mais informação!</string>
  <string name="tutorial_party">Isto é onde você e os seus amigos podem responsabilizar-se mutuamente para os vossos objetivos e lutar contra monstros com as vossas tarefas!</string>
  <string name="tutorial_tavern">Bem-vindo ao Tabern, uma sala de conversação publica para todas as idades! Aqui pode conversar sobre a produtividade e colocar questões. Divirta-se!</string>
  <string name="tutorial_classes">Escolha para se tornar num Guerreiro, Feiticeiro, Curandeiro ou Bandido! Cada classe tem equipamento e atributos únicos. Toque em (?) para saber mais!</string>
</resources>
