<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_habits">Voltooi Positieve Gewoontes om goud en ervaringspunten te verdienen! Negatieve Gewoontes bezeren je avatar als je ze aan klikt, dus vermijd ze in het echte leven!</string>
  <string name="tutorial_dailies">Versla je herhalende Dagelijkse taken om goud en ervaringspunten te verdienen. Pas op! Dagelijkse taken zullen je avatar schade doen als je ze niet op tijd af hebt.</string>
  <string name="tutorial_todos">Maak je To-Do\'s af in het echte leven, en streep ze dan hier af voor GOUD en ERVARINGSPUNTEN zodat je Beloningen kan verdienen en nieuwe mogelijkheden beschikbaar kan maken!</string>
  <string name="tutorial_rewards">Dit zijn je beloningen! Verdien goud door Gewoontes, Dagelijkse taken en je To-Do\'s af te maken in de echte wereld. Gebruik het daarna voor in-game beloningen, of zelf gekozen beloningen in de echte wereld.</string>
  <string name="tutorial_equipment">Als je een uitrusting koopt verschijnt het hier. Jouw Strijd Uitrusting beïnvloed je stats, en je Kostuum (als het aan staat) beïnvloed wat je avatar aan heeft.</string>
  <string name="tutorial_items">Verdien items door taken af te maken en levels omhoog te gaan. Klik op een item om het te gebruiken.</string>
  <string name="tutorial_pets">Terwijl je taken uit de echte wereld af streept heb je de kans om toevallig een ei of drankje te vinden. Combineer ze om je huisdier te laten uitkomen.</string>
  <string name="tutorial_skills">Vaardigheiden zijn speciale talenten die een krachtig effect hebben! Klik op een vaardigheid om ze te gebruiken. Het kost je Mana (het blauwe balkje), die je kan verdienen door elke dag in te checken en je taken in de echte wereld af te maken. Kijk in de FAQ in het menu voor meer informatie!</string>
  <string name="tutorial_party">Dit is waar jij en je vrienden elkaar aansprakelijk kunnen houden voor het bereiken van je doelen en je samen monsters kan bevechten met je taken.</string>
  <string name="tutorial_tavern">Welkom in de Herberg, een openbare chatroom voor alle leeftijden! Hier kan je praten over productiviteit en kan je vragen stellen. Veel plezier!</string>
  <string name="tutorial_classes">Kies hier of je een Krijger, een Magier, een Heler of een Bandiet wil worden! Elke klasse heeft unieke uitrusting en vaardigheden. Klik op de (?) om meer te weten te komen!</string>
</resources>
