<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_skills">תחת \"יכולות\" תמצאו את כל הדברים שהדמות שלכם יכולה לעשות! לחצו על היכולת כדי להשתמש בה. זה יוריד לכם מאנה (המד הכחול), שתוכלו להרוויח אם תיכנסו למשחק באופן יומי ועל ידי השלמת משימות מהחיים האמיתיים. כנסו לאזור שאלות נפוצות בתפריט למידע נוסף!</string>
    <string name="tutorial_party">זה המקום בו אתם וחבריכם תוכלו לשמור על עצמכם מחוייבים למטרות ולהלחם במפלצות עם המשימות שלכם!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">השתמשו ב\"מטלות\" כדי לעקוב אחר משימות שצריך לבצע פעם אחת בלבד.</string>
    <string name="tutorial_party_created">ברוכים הבאים לחבורה שלכם! תוכלו למצוא משתתפים נוספים מרשימה של שחקנים שמחפשים חבורה, או שתוכלו להזמין חברים בעצמכם כדי להרוויח את מגילת ההרפתקה \"רשימת המלטלות\".
\n
\nבקרו בתמיכה כדי ללמוד עוד על קבוצות.</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">תוכלו גם לתת לעצמכם פרסים מותאמים אישית מהעולם האמיתי בהתאם למה שעוזר לכם לשמור על מוטיבציה.</string>
    <string name="tutorial_habits_3">אם פישלתם וביצעתם הרגל שלילי, לחיצה על - תפחית את נקודות החיים של הדמות כדי לעזור לכם להישאר מחוייבים.</string>
    <string name="tutorial_stats">לחצו על הלחצן האפור כדי להקצות הרבה נקודות במכה אחת, או השתמשו בחצים על מנת להקצות כל פעם נקודה אחת.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">קודם כל יש הרגלים. הם יכולים להיות הרגלים חיוביים שתרצו לשפר, או הרגלים שליליים שתרצו למגר.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">צרו \"יומיות\" למשימות שצריכים לבצע בשגרה באופן מחזורי קבוע.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">זה הכל לעכשיו. אם תצטרכו תזכורת, כנסו לעזרה ושאלות נפוצות.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">תוכלו לרכוש ציוד לדמות שלכם עם מטבעות הזהב שתרוויחו!</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">תיזהרו - אם תפספסו אותן, הדמות שלכם תיפגע ותפסיד נקודות חיים. אך אם תבצעו אותם באופן עקבי התגמול יהיה גדול!</string>
    <string name="tutorial_habits_2">כל פעם שאתם מבצעים הרגל חיובי, לחצו על + כדי להרוויח ניסיון וזהב!</string>
    <string name="tutorial_habits_4">תתחילו ותראו איך זה! תוכלו למצוא סוגים נוספים של משימות בסרגל הניווט התחתון.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">עם למטלה שלכם יש הגבלת זמן, הזינו תאריך יעד. נראה שאתם יכולים כבר לסמן מטלה אחת כהושלמה - לכו על זה!</string>
    <string name="tutorial_overview">הנה מתחילים! הוספנו כמה משימות על סמך תחומי העניין שלך. נסה להוסיף עוד כמה משימות משלך. ניתן לערוך כל משימה על ידי הקשה על הכותרת.</string>
</resources>