<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">No to zaczynamy! Wprowadziłem kilka zadań dla Ciebie w oparciu o Twoje zainteresowania. Spróbuj dodać kilka swoich. Możesz edytować każde zadanie, stukając w tytuł.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Po pierwsze, Nawyki. Możesz dodać pozytywne Nawyki, które chcesz wzmocnić lub negatywne Nawyki, które chcesz rzucić.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Za każdym razem, kiedy zrobisz pozytywny nawyk, naciśnij +, aby otrzymać doświadczenie i złoto!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Jeśli zdarzy Ci się potknięcie i wykonasz negatywny nawyk, naciśnięcie - zredukuje zdrowie twojego awatara, aby pomóc Ci w byciu odpowiedzialnym.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Spróbuj! Możesz przeglądać inne rodzaje zadań poprzez dolną nawigację.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Twórz Codzienne dla zadań, które wymagają regularnego działania.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Bądź ostrożny - jeśli pominiesz jedno z nich, twój awatar następnego dnia otrzyma obrażenia. Systematyczne odznaczanie ich przynosi wspaniałe nagrody!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Użyj Do-Zrobienia dla zadań, które musisz zrobić tylko raz.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Jeśli twoje Do-Zrobienia ma być wykonane w określonym czasie, ustal termin. Wygląda na to, że jedno możesz odhaczyć — śmiało!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Kup wyposażenie dla swojego awatara za złoto, które zarobiłeś!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Możesz również robić realne nagrody, na podstawie tego, co Cię motywuje.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">To wszystko na razie. Jeżeli potrzebujesz przypomnienia, sprawdź sekcję FAQ.</string>
    <string name="tutorial_skills">Umiejętności to specjalne zdolności, które mają potężne efekty! Stuknij umiejętność, aby jej użyć. To kosztuje Mana (niebieski pasek), którą zyskujesz zaglądając tu codziennie i kończąc zadania w prawdziwym świecie. Aby dowiedzieć się więcej, zaglądnij do FAQ w menu!</string>
    <string name="tutorial_party">Tutaj Ty i Twoi przyjaciele pilnujecie wzajemnie swoich celów i walczycie z potworami poprzez swoje zadania!</string>
    <string name="tutorial_stats">Naciśnij szary przycisk by przydzielić dużo punktów statystyk na raz albo naciskaj strzałki by przydzielać je pojedynczo. </string>
    <string name="tutorial_party_created">Witaj w twojej Drużynie! Możesz znaleźć więcej członków z listy graczy szukających Drużynę lub zaprosić znajomych bezpośrednio aby zdobyć Zwój Misji Bazy-lista.
\n
\nAby dowiedzieć się więcej o Drużynach zobacz Pomoc.</string>
</resources>