<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Oto jesteśmy! Wykonałem dla ciebie kilka zadań w oparciu o twoje zainteresowania. Spróbuj dodać kilka własnych. Możesz edytować dowolne zadanie, dotykając tytułu.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Najpierw nawyki. Mogą to być pozytywne nawyki, które chcesz poprawić, lub negatywne, które chcesz rzucić.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Za każdym razem, gdy osiągniesz pozytywny nawyk, dotknij +, aby uzyskać doświadczenie i złoto!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Jeśli zdarzy Ci się potknięcie i wykonasz negatywny nawyk, stuknięcie przycisku - zmniejszy zdrowie awatara, aby pomóc Ci zachować odpowiedzialność.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Spróbuj! Możesz przeglądać inne typy zadań za pomocą dolnej nawigacji.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Twórz Codzienne dla zadań, które wymagają regularnego działania.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Bądź ostrożny — jeśli pominiesz jedno z nich, twój awatar następnego dnia otrzyma obrażenia. Systematyczne wykonywanie Codziennych przynosi wspaniałe nagrody!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Użyj zadań Do Zrobienia, aby śledzić tylko te, które chcesz wykonać tylko raz.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Jeśli twoje Do Zrobienia ma być wykonane w określonym czasie, ustal termin. Wygląda na to, że jedno z nich możesz odhaczyć — śmiało!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Kup wyposażenie dla swojego awatara za złoto, które zdobyłeś!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Możesz także tworzyć niestandardowe nagrody w realnym świecie na podstawie tego, co Cię motywuje.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">To wszystko na teraz. Jeśli potrzebujesz przypomnienia, sprawdź sekcję FAQ.</string>
    <string name="tutorial_skills">Umiejętności to zdolności specjalne, które mają potężne efekty! Wybierz umiejętność, aby z niej skorzystać. Będzie kosztować manę (niebieski pasek), którą uzyskujesz meldując się każdego dnia i wykonując swoje prawdziwe zadania. Sprawdź FAQ w menu, aby uzyskać więcej informacji!</string>
    <string name="tutorial_party">To tutaj Ty i Twoi przyjaciele pilnujecie wzajemnie swoich celów i walczycie z potworami swoimi zadaniami!</string>
    <string name="tutorial_tavern">Witamy w Tawernie, publicznym czacie dla wszystkich grup wiekowych! Tutaj możesz porozmawiać o wydajności i zadawać pytania. Baw się dobrze!</string>
    <string name="tutorial_stats">Naciśnij szary przycisk by przydzielić dużo punktów statystyk na raz albo naciskaj strzałki by przydzielać je pojedynczo. </string>
</resources>