<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Aqui estamos! Eu inseri algumas tarefas para você com base em seus interesses. Experimente adicionar algumas por sua conta. Você pode editar qualquer tarefa ao tocar o título.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Primeiramente os Hábitos. Eles podem ser Hábitos positivos que você queira melhorar ou Hábitos negativos que você queira eliminar.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Cada vez que você fizer um Hábito positivo, toque no + para ganhar experiência e ouro!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Se você der um escorregão e fizer um Hábito negativo, tocar no - irá reduzir a vida de seu avatar para te ajudar a se manter responsável.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Tente! Você pode explorar outros tipos de tarefas usando a navegação abaixo.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Crie Diárias para tarefas que devem ser feitas em intervalos regulares de tempo.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Tome cuidado - se você deixar passar uma, seu avatar vai tomar dano à noite. Marcando-as com consistência trará grandes recompensas!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Use os Afazeres para acompanhar as tarefas que você precisa fazer apenas uma vez.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Se o seu Afazer tem de ser feito em um certo tempo, defina uma data limite. Parece que você pode marcar um - vá em frente!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Compre equipamento para seu personagem com o ouro que você ganha!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Você também pode fazer recompensas reais personalizadas baseadas em o que motiva você.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Isso é tudo por enquanto. Se você precisa de um lembrete, cheque a seção de Perguntas Frequentes.</string>
    <string name="tutorial_skills">Habilidades são especiais e têm efeitos poderosos! Selecione uma Habilidade para usá-la. Isso vai consumir Mana (a barra azul), que você consegue usando o Habitica todos os dias e completando suas tarefas da vida real. Confira as Perguntas Frequentes no menu para mais informações!</string>
    <string name="tutorial_party">É aqui que você e seus amigos podem se ajudar em seus objetivos e lutar contra monstros usando suas tarefas!</string>
    <string name="tutorial_tavern">Seja bem-vindo(a) à Taverna, uma sala de bate-papo pública e para todas as idades! Aqui você pode conversar sobre produtividade e fazer perguntas. Divirta-se!</string>
    <string name="tutorial_stats">Toque no botão cinza para alocar todos seus atributos de uma vez ou toque nas setas para adicionar um ponto de cada vez.</string>
    <string name="tutorial_party_created">Boas vindas ao seu Grupo! Você pode encontrar mais membros a partir de uma lista de jogadores que estão procurando por um Grupo ou convidar amigos diretamente para ganhar o Pergaminho de Missão Basi-lista.
\n
\nVisite o Suporte para saber mais sobre Grupos.</string>
</resources>