<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_stats">Chạm vào nút màu xám để phân bố nhiều Chỉ số của bạn trong một lần, hoặc chạm vào mũi tên để thêm chúng một điểm một lần.</string>
    <string name="tutorial_skills">Kĩ năng là những khả năng đặc biệt có những hiệu ứng mạnh mẽ! Chạm vào một Kĩ năng để sử dụng chúng. Nó sẽ tiêu tốn Mana (thanh màu xanh), thứ mà bạn kiếm được bằng việc đăng nhập hằng ngày và hoàn thành những công việc đời thực của bạn. Xem ở FAQ để có thêm nhiều thông tin!</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Đó là tất cả rồi đó. Nếu bạn cần được nhắc lại, xem mục FAQ.</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Bạn còn có thể tạo Phần thưởng Tự chọn ở đời thực dựa vào thứ gì thúc đẩy bạn.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Mua trang bị cho nhân vật của bạn bằng số vàng bạn kiếm được!</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Nếu Việc cần làm của bạn cần được hoàn thành bởi một thời gian nhất định, thiết lập Thời hạn cuối. Trông có vẻ như bạn có thể đánh dấu một cái đó — tiến lên nào!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Sử dụng Việc cần làm để theo dõi những công việc mà bạn chỉ cần làm một lần.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Hãy cẩn thận — nếu bạn quên một việc, nhân vật đại diện của bạn sẽ bị thương lúc qua đêm. Đánh dấu chúng đều đặn sẽ mang lại những phần thưởng to lớn!</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Công việc hằng ngày dành cho những công việc nhạy cảm về thời gian mà cần được hoàn thành trong một lịch trình thường xuyên.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Xem chúng đi nào! Bạn có thể khám phá nhiều loại công việc hơn nữa thông qua thanh điều hướng ở dưới.</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Nếu bạn sa ngã và làm một Thói quen xấu, chạm vào dấu - sẽ giảm máu nhân vật đại diện của bạn và giữ cho bạn có trách nhiệm.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Mỗi lần bạn làm một Thói quen tốt, chạm vào dấu + để nhận Điểm kinh nghiệm và Vàng!</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Đầu tiên là Thói quen. Chúng có thể là Thói quen tốt bạn muốn cải thiện hay Thói quen xấu bạn muốn bỏ.</string>
    <string name="tutorial_overview">Đây rồi! Tôi đã thêm vào một số Công việc dựa trên sở thích của bạn. Thử thêm một vài cái của bạn đi nào. Bạn có thể chỉnh sửa bất kì Công việc nào bằng việc chạm vào tiêu đề.</string>
    <string name="tutorial_party">Đây là nơi bạn và bạn bè của mình có thể giữ tính trách nhiệm cho nhau để tiến tới những mục tiêu và chiến đấu với quái vật bằng những Công việc của bạn!</string>
</resources>
