<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_overview">İşte geldik! İlgi alanlarına göre sana bazı işler doldurdum. Kendin de birkaç tane eklemeyi dene. Başlığa basarak işleri düzenleyebilirsin.</string>
  <string name="tutorial_habits_1">İlk önce alışkanlıklar. Geliştirmek istediğiniz olumlu alışkanlıklar veya bırakmak istediğiniz olumsuz alışkanlıklar olabilirler.</string>
  <string name="tutorial_habits_2">Olumlu her bir alışkanlık kazandığınızda , deneyim ve altın almak için + simgesine dokunun!</string>
  <string name="tutorial_habits_3">Eğer hata yaparsan ve negatif bir alışkanlık yaparsan, - düğmesine basarak avatarının sağlığını azaltarak sorumluluk alabilirsin.</string>
  <string name="tutorial_habits_4">Bi dene! Diğer görev türlerini alttaki gezinme aracıyla keşfedebilirsiniz.</string>
  <string name="tutorial_dailies_1">Düzenli bir programda yapılması gereken, zamana duyarlı görevler için Günlükl İşler oluştur.</string>
  <string name="tutorial_dailies_2">Dikkatli olun - eğer birini kaçırırsanız, avatarınız bir gece hasar alacaktır. Onları sürekli olarak kontrol etmek büyük ödüller getirrir!</string>
  <string name="tutorial_todos_1">Yapmanız gereken görevleri takip etmek için To-do\'yu kullanın.</string>
  <string name="tutorial_todos_2">Yapılacak İşin belirli bir süreyle yapılması gerekiyorsa, bir bitiş tarihi ayarla. Öyle görünüyor ki birini yapılmış olarak işaretleyebilirsin - devam et!</string>
  <string name="tutorial_rewards_1">Kazandığınız altınla avatarınızatechizat alın!</string>
  <string name="tutorial_rewards_2">You can also make real-world Custom Rewards based on what motivates you.</string>
  <string name="tutorial_tasks_complete">Şimdilik bu kadar. Bir hatırlatıcıya ihtiyacınız varsa SSS bölümünü kontrol edin.</string>
  <string name="tutorial_equipment">Ekipman satın aldığında burada gözükür. Savaş Ekipmanın niteliklerini, ve Kostümün (eğer etkinse) avatarının ne giydiğini etkiler.</string>
  <string name="tutorial_items">Görevlerini tamamlayarak ve seviye yükselerek eşya kazan. Kullanmak için eşyanın üzerine tıkla!</string>
  <string name="tutorial_pets">Gerçek dünya işlerini tamamladıkça, artık rastgele yumurta ve iksir bulma şansın var. Hayvanları yumurtadan çıkarmak için o ikisini birleştir</string>
  <string name="tutorial_skills">Yetenekler güçlü etkileri olan özel becerilerdir! Kullanmak için bir yetenğe bas. Bu Mana ile (mavi çubuk), yani hergün giriş yapmakla ve gerçek hayat görevlerini tamamlamakla kazanarak ödenir. Daha fazla bilgi için menüdeki SSS\'ı kontrol et!</string>
  <string name="tutorial_party">Burası senin ve arkadaşlarının birbirinizi hedeflerinize sorumlu tutabileceğiniz ve görevlerinizle canavarlarla savaştığınız yer!</string>
  <string name="tutorial_tavern">Taverna, yani herkese açık ve her yaşın sohbet odasına hoşgeldin! Burda üretkenlik hakkında sohbet edebilir ve sorular sorabilirsin. Iyi eğlenceler!</string>
  <string name="tutorial_classes">Savaşçı, Büyücü, Şifacı veya Düzenbaz olmak için birini seç! Her bir sınıfın kendine özgü donanımı ve yeteneği vardır. Daha fazlasını öğrenmek için (?)\'ne bas!</string>
</resources>
