<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Отлично! Я добавил несколько задач для тебя, исходя из твоих интересов. Попробуй добавить несколько собственных. Ты можешь редактировать любую задачу, нажав на заголовок.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Прежде всего это Привычки. Они могут быть положительными Привычками, которые вы хотите приобрести, или негативными Привычками, которые вы хотите бросить.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Каждый раз, когда вы выполняете положительную привычку, нажмите +, чтобы получить опыт и золото!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Если вы не удержались и совершили негативную привычку, нажмите - , уменьшив здоровье вашего аватара. Это сделано для того, чтобы помочь вам быть более ответственным.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Попробуйте! Вы можете изучить другие типы заданий, используя нижнюю навигацию.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Создайте ежедневные задачи, которые необходимо выполнять по расписанию.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Будьте осторожны - если вы пропустите раз, ваш аватар получит урон при переходе на следующий день. Регулярно выполняя их, вы получите отличные награды!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Используйте список дел, чтобы отслеживать задачи, которые нужно выполнять только один раз.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Если ваша задача должна быть выполнена к определенному времени, установите срок. Похоже, вы можете одну отметить — вперед!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Покупайте снаряжение для вашего аватара за золото, которое вы получаете!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Вы также можете создавать свои вознаграждения в зависимости от того, что вас мотивирует.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">На этом все. Если вы что-то забыли, проверьте раздел часто задаваемых вопросов.</string>
    <string name="tutorial_skills">Навыки — это специальные способности, которые имеют мощные эффекты! Нажмите на навык что бы использовать его. Это будет стоить вам очков маны (синяя шкала), которая пополняется при входе в игру каждый день и завершением задач в реальной жизни. Читайте FAQ в меню, чтобы узнать подробности!</string>
    <string name="tutorial_party">Это место где вы и ваши друзья можете помочь друг другу оставаться ответственными на пути к цели и сражаться с монстрами с помощью своих заданий!</string>
    <string name="tutorial_stats">Нажмите серую кнопку, чтобы распределить все ваши характеристики сразу, или нажмите на стрелки, чтобы добавить им по одному очку за раз.</string>
    <string name="tutorial_party_created">Добро пожаловать в вашу команду! Вы можете найти участников из списка игроков желающих вступить в команду или пригласить друзей чтобы заработать Свиток заданий базового списка.
\n
\nБольше о командах можете прочитать в поддержке.</string>
</resources>
