<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_habits">Придерживайтесь хороших привычек, чтобы зарабатывать золото и опыт. Плохие привычки нанесут урон вашему аватару, так что остерегайтесь их!</string>
  <string name="tutorial_dailies">Выполняйте ежедневные задания, чтобы зарабатывать золото и опыт. Осторожно! Если вы не будете их выполнять вовремя, они нанесут вам урон.</string>
  <string name="tutorial_todos">Выполняйте задания из Вашего списка дел, затем отмечайте их выполнение, чтобы заработать ЗОЛОТО и ОПЫТ и позже обменять их на награды и открыть новые возможности!</string>
  <string name="tutorial_rewards">Это ваши награды! Зарабатывайте золото, выполняя задания в реальной жизни. Затем тратьте его на награды в игре или Ваши персональные награды в реальной жизни!</string>
  <string name="tutorial_equipment">Когда вы покупаете снаряжение, оно появляется здесь. Ваша Боевая Экипировка влияет на ваши характеристики, а Костюм (если используется) изменяет внешний вид вашего аватара.</string>
  <string name="tutorial_items">Зарабатывайте предметы, выполняя задания и повышая уровень. Нажмите на предмет, чтобы использовать его!</string>
  <string name="tutorial_pets">Теперь, когда вы будете выполнять задачи в реальном мире, у Вас есть шанс получить яйца и зелья. Соединяйте их, чтобы вылуплялись питомцы</string>
  <string name="tutorial_skills">Навыки — это специальные способности, которые имеют мощные эффекты! Нажмите на навык что бы использовать его. Это будет стоить вам очков маны (синяя шкала), которая пополняется при входе в игру каждый день и завершением задач в реальной жизни. Читайте FAQ в меню, чтобы узнать подробности!</string>
  <string name="tutorial_party">Это место где вы и ваши друзья можете помочь друг другу оставаться ответственными на пути к цели и сражаться с монстрами с помощью своих заданий!</string>
  <string name="tutorial_tavern">Добро пожаловать в Таверну, где собрались участники всех рас, полов и возрастов! Здесь вы можете болтать или задавать вопросы. Повеселитесь!</string>
  <string name="tutorial_classes">Выберите, кем вы будете: Воином, Магом, Целителем или Разбойником! У каждого класса есть уникальное снаряжение и навыки. Нажмите (?), чтобы узнать больше!</string>
</resources>
