<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Tässä sitä ollaan! Olen täydentänyt joitakin tehtäviä sinulle perustuen kiinnostuksiisi. Kokeile lisätä muutama oma tehtävä. Voit muokata mitä tahansa tehtävää painamalla niiden otsikkoa.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Ensin meillä on Tavat. Ne voivat olla positiivisia Tapoja, joita haluat kehittää, tai negatiivisia Tapoja, jotka haluat lopettaa.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Joka kerta kun teet positiivisen Tavan, napauta + saadaksesi kokemuspisteitä ja kultaa!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Jos lipsahdat ja teet negatiivisen Tavan, napsauttamalla - vähentää hahmosi elinpisteitä auttaakseen sinua pysymään vastuullisena.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Ole varovainen — jos yksi menee ohi, hahmosi ottaa vahinkoa yön aikana. Niiden johdonmukainen suorittaminen tuo suuria palkintoja!</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Koitahan sitä! Voit tutkia muita tehtävätyyppejä alareunan navigaation kautta.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Luo Päivittäisiä aikaherkille tehtäville jotka täytyy tehdä säännöllisin välein.</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Käytä Tehtäviä pitämään kirjaa tehtävistä jotka sinun pitää tehdä vain kerran.</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Voit myös tehdä oikean maailman Mukautettuja Palkintoja riippuen siitä mikä motivoi sinua.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Siinä kaikki tältä erää. Jos tarvitset muistutusta, tarkista FAQ-osio.</string>
    <string name="tutorial_skills">Kyvyt ovat erikoistaitoja joilla on voimakkaita vaikutuksia! Napsauta kykyä käyttääksesi sitä. Se maksaa Manaa (sininen palkki), jota voit ansaita kirjautumalla sisään joka päivä ja suorittamalla oikean elämän tehtäviäsi. Tarkista FAQ valikosta saadaksesi lisää tietoa!</string>
    <string name="tutorial_party_created">Tervetuloa Retkikuntaasi! Voit löytää lisää jäseniä Retkikuntaa etsivien pelaajien listasta tai kutsua ystäviä suoraan, ansaitaksesi Basi-List Tehtäväkäärön.
\n
\nVieraile Tuessa oppiaksesi lisää Retkikunnista.</string>
    <string name="tutorial_party">Täällä sinä ja ystäväsi voitte pitää toisenne vastuullisina päämääristänne ja taistella hirviöitä tehtäviänne käyttäen!</string>
    <string name="tutorial_stats">Paina harmaata nappia nostaaksesi paljon tilastojasi kerralla, tai paina nuolia lisätäksesi niitä yksi piste kerrallaan.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Osta varusteita hahmollesi ansaitsemallasi kullalla!</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Jos Tehtäväsi täytyy tehdä tiettyyn aikaan mennessä, aseta määräpäivä. Näyttää siltä että voit merkitä yhden suoritetuksi — anna mennä!</string>
    <string name="tutorial_tavern">Tervetuloa Tavernaan, julkiseen, kaiken ikäisten chattihuoneeseen! Täällä voit chatata tuottavuudesta ja kysyä kysymyksiä. Pidä hauskaa!</string>
</resources>