<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Odlično! Popunio sam vam neke zadatke na temelju vaših interesa. Pokušajte dodati još nekoliko svojih. Možete urediti bilo koji zadatak dodirom na naslov.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Prve su Navike. One mogu biti pozitivne navike koje želite poboljšati ili negativne navike koje želite prestati raditi.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Kada god izvršite pozitivnu Naviku, dodirnite + kako bi dobili iskustvo i zlato!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Ako pak posustanete i napravite negativnu naviku, dodir na - smanjit će zdravlje vašeg avatara kako bi ostali odgovorni.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Pokušajte! Ostale vrste zadataka možete istražiti putem donje navigacije.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Stvorite Dnevne zadatke za one zadatke koji imaju rokove i koje trebate izvršavati prema redovnom rasporedu.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Budite oprezni - ako propustite jedan, vaš će avatar pretrpjeti štetu tijekom noći. Dosljedno ih označavajte kako bi dobili sjajne nagrade!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Koristite Obaveze za praćenje obaveza koje trebate obaviti samo jednom.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Ako svoju obavezu morate obaviti do određenog vremena, postavite im rok. Izgleda da možete označiti jedan — samo naprijed!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Kupujte opremu za vašeg avatara zlatom koje zaradite!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Možete izraditi i prilagođene nagrade iz stvarnog svijeta na temelju onoga što vas motivira.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Sve za sada. Ako vam treba podsjetnik, provjerite često postavljana pitanja.</string>
    <string name="tutorial_skills">Vještine su posebne sposobnosti koje imaju snažne efekte! Dodirnite vještinu da biste je upotrijebili. Koštat će vas Mane (plava traka), koju zarađujete svakodnevnim prijavljivanjem i izvršavanjem zadataka iz stvarnog života. Za više informacija provjerite odjeljak često postavljana pitanja u izborniku!</string>
    <string name="tutorial_party">Ovo je mjesto gdje vi i vaši prijatelji možete biti odgovorni jedni drugima za vaše ciljeve i boriti se protiv čudovišta vašim zadacima!</string>
    <string name="tutorial_stats">Dodirnite sivi gumb da odjednom rasporedite puno bodova ili dodirnite strelice da ih dodajete jedan po jedan.</string>
    <string name="tutorial_party_created">Dobrodošli u vašu Grupu! Možete pronaći više članova na popisu igrača koji traže grupu ili izravno pozvati prijatelje kako biste zaradili Bazi-Lista Pustolovinu. 
\n
\nPosjetite Podršku kako biste saznali više o grupama.</string>
</resources>