<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Odlično! Popunio sam ti neke zadatke na temelju tvojih interesa. Pokušaj dodati još nekoliko svojih. Možeš urediti bilo koji zadatak dodirom na naslov.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Prve su Navike. One mogu biti pozitivne navike koje želiš poboljšati ili negativne navike koje želiš prestati raditi.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Kada god izvršiš pozitivnu Naviku, dodirni + kako bi dobio iskustvo i zlato!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Ako pak posustaneš i napraviš negativnu naviku, dodir na - smanjit će zdravlje tvog avatara kako bi ostao odgovoran.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Pokušaj! Ostale vrste zadataka možeš istražiti putem donje navigacije.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Stvori Dnevne zadatke za one zadatke koji imaju rokove i koje trebaš izvršavati prema redovnom rasporedu.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Budi oprezan - ako propustiš jedan, tvoj će avatar pretrpjeti štetu tijekom noći. Dosljedno ih označavaj kako bi dobio sjajne nagrade!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Koristi Obveze za praćenje obaveza koje trebaš obaviti samo jednom.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Ako svoju obvezu moraš obaviti do određenog vremena, postavi mu rok. Izgleda da možeš označiti jedan — samo naprijed!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Kupuj opremu za svog avatara zlatom koje zaradiš!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Možete izraditi i prilagođene nagrade iz stvarnog svijeta na temelju onoga što vas motivira.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Sve za sada. Ako vam treba podsjetnik, provjerite često postavljana pitanja.</string>
    <string name="tutorial_skills">Vještine su posebne sposobnosti koje imaju snažne efekte! Dodirnite vještinu da biste je upotrijebili. Koštat će vas Mane (plava traka), koju zarađujete svakodnevnim prijavljivanjem i izvršavanjem zadataka iz stvarnog života. Za više informacija provjerite odjeljak često postavljana pitanja u izborniku!</string>
    <string name="tutorial_party">Ovo je mjesto gdje ti i tvoji prijatelji možete biti odgovorni jedni drugima za svoje ciljeve i boriti se protiv čudovišta svojim zadacima!</string>
    <string name="tutorial_stats">Dodirni sivi gumb da odjednom rasporediš puno bodova ili dodirni strelice da ih dodaš jedan po jedan.</string>
    <string name="tutorial_party_created">Dobrodošli u svoju grupu! Možete pronaći više članova na popisu igrača koji traže grupu ili izravno pozvati prijatelje kako biste zaradili Bazi-Lista Pustolovinu. 
\n
\nPosjetite Podršku kako biste saznali više o grupama.</string>
</resources>