<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_habits">Отбелязвайте положителните си навици, за да получавате злато и опит! Отрицателните навици ще наранят героя Ви, ако ги докоснете, така че ги избягвайте в истинския живот!</string>
  <string name="tutorial_dailies">Побеждавайте своите повтарящи се ежедневни задачи, за да печелите злато и опит. Внимание! Ежедневните задачи ще наранят героя Ви, ако не ги изпълните навреме.</string>
  <string name="tutorial_todos">Завършвайте задачите си за изпълнение в истинския живот, а след това ги отбелязвайте тук за ЗЛАТО и ОПИТ; така ще можете да отключвате награди и нови функционалности!</string>
  <string name="tutorial_rewards">Това са наградите Ви! Печелете злато като изпълнявате истинските си навици, ежедневни задачи и задачи за изпълнение. След това го харчете за награди в играта или персонализирани такива за истинския живот!</string>
  <string name="tutorial_equipment">Когато купувате екипировка, тя се появява тук. Бойното снаряжение променя показателите Ви, а костюмът (ако е включен) променя вида на героя Ви.</string>
  <string name="tutorial_items">Печелете предмети като изпълнявате задачи и качвате нива. Докоснете предмет, за да го използвате!</string>
  <string name="tutorial_pets">Когато изпълнявате задачите си в истинския живот, имате шанс на случаен принцип да Ви се паднат яйца и отвари. Комбинирайте ги, за да излюпите любимци.</string>
  <string name="tutorial_skills">Уменията са специални способности, които имат мощни ефекти! Докоснете умение, за да го използвате. Това ще Ви струва мана (синята лента), която се възстановява при влизане в играта всеки ден, както и кагато изпълнявате задачите от истинския си живот. Прегледайте ЧЗВ в менюто за повече информация!</string>
  <string name="tutorial_party">Тук е мястото, където заедно с приятелите си можете взаимно да се държите отговорни за изпълнението на целите си, както и да се биете срещу чудовища със задачите си!</string>
  <string name="tutorial_tavern">Добре дошли в кръчмата — обществено място за разговори, достъпно за хора от всички възрасти! Тук можете да разговаряте за продуктивността си и да задавате въпроси. Приятно прекарване!</string>
  <string name="tutorial_classes">Изберете дали да бъдете воин, магьосник, лечител или мошеник! Всеки клас има уникална екипировка и умения. Докоснете (?), за да научите повече!</string>
</resources>
