<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_habits">Cumple con tus hábitos positivos para ganar oro y experiencia. Si pulsas en los hábitos negativos, tu personaje sufrirá daños, así que ¡evítalos en la vida real!</string>
  <string name="tutorial_dailies">Vence a tus tareas diarias, día tras día, para ganar oro y experiencia. Pero ten cuidado: si no completas a tiempo una tarea diaria, hará daño a tu personaje.</string>
  <string name="tutorial_todos">Completa tus tareas pendientes en la vida real y márcalas para obtener ORO y EXPERIENCIA con los que obtener recompensas y desbloquear nuevas funciones.</string>
  <string name="tutorial_rewards">¡Estas son tus recompensas! Consigue oro completando tareas, hábitos y tareas diarias en el mundo real. Luego, podrás gastarlo en recompensas de dentro o fuera del juego.</string>
  <string name="tutorial_equipment">Cuando compres artículos de equipamiento, aparecerán aquí. El equipo de batalla que elijas afectará a tus estadísticas, y el disfraz (si lo habilitas) será lo que lleve tu personaje.</string>
  <string name="tutorial_items">Consigue artículos completando tareas y subiendo de nivel. Pulsa en un artículo para usarlo.</string>
  <string name="tutorial_pets">A medida que completes tareas del mundo real, a partir de ahora, podrás encontrar huevos y pociones al azar. Combínalos para que nazca una mascota.</string>
  <string name="tutorial_skills">Las habilidades son competencias especiales con efectos muy poderosos. Para usar una habilidad, solo tienes que pulsar en ella. Te costará maná (la barra azul), que puedes recuperar entrando todos los días y realizando tareas en la vida real. Para obtener más información, consulta las preguntas frecuentes, en el menú.</string>
  <string name="tutorial_party">Aquí es donde tú y tus amigos podéis estar pendientes unos de otros para cumplir vuestros objetivos y combatir monstruos con vuestras tareas.</string>
  <string name="tutorial_tavern">Te damos la bienvenida a la Taberna, una sala de chat para todos los públicos y todas las edades. Aquí, puedes hablar de productividad y preguntar lo que quieras. ¡Que te diviertas!</string>
  <string name="tutorial_classes">¡Decide si quieres ser guerrero, mago, sanador o pícaro! Cada clase tiene sus propias habilidades y equipamiento. Si necesitas más información, pulsa en (?).</string>
</resources>
