<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_overview">Itt is vagyunk! Kitöltöttem néhány feladatot az érdeklődésed alapján. Próbálj meg hozzáadni néhány sajátot is. A címre koppintva bármelyik feladatot szerkesztheted.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Először is, nézzük a szokásokat! Lehetnek pozitív szokások, amiket fejleszteni szeretnél vagy negatívak, amikről le akarsz szokni.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Próbáld ki! Az alsó navigációs sávon keresztül felfedezheted a többi feladattípust is.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Vigyázz – ha kihagysz egyet, az avatárod éjszaka sérülni fog! Ha viszont következetesen teljesíted őket, nagyszerű jutalmak várnak rád!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Ha viszont elcsábulsz egy negatív szokásra, a - gombra koppintva az avatárod életereje csökken, hogy segítsen felelősséget vállalni.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Ha egy pozitív szokást végrehajtasz, koppints a + gombra, hogy tapasztalatot és aranyat szerezz!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Saját való életbeli jutalmakat is beállíthatsz, attól függően, hogy mi motivál téged.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Egyelőre ennyi! Ha emlékeztetőre van szükséged, nézd meg a GYIK szekciót.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Vásárolj felszereléseket az avatárodnak az összegyűjtött aranyból!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Használd a tennivalókat az egyszer elvégzendő feladatok nyomon követésére.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Ha egy tennivalónak határideje van, állíts be egy dátumot! Úgy tűnik, egyet már ki is pipálhatsz – rajta!</string>
    <string name="tutorial_party_created">Üdv a csapatodban! További tagokat találhatsz a csapatot kereső játékosok listáján vagy közvetlenül meghívhatod barátaidat, hogy megszerezd a Bazi-lista küldetés tekercset.
\n
\nLátogasd meg a Támogatás menüt, ha többet szeretnél megtudni a csapatokról.</string>
    <string name="tutorial_skills">A képességek különleges erők, amelyek hatékony bónuszokat adnak! Koppints egy képességre, hogy használd. Ez manába (a kék sáv) kerül, amit napi bejelentkezéssel és a való életbeli feladataid teljesítésével szerezhetsz. További infóért nézd meg a GYIK-et a menüben!</string>
    <string name="tutorial_party">Itt tudjátok egymást felelősségre vonni a céljaitokért, és a feladataitok segítségével szörnyekkel harcolhattok!</string>
    <string name="tutorial_stats">Koppints a szürke gombra, hogy egyszerre több statisztikai pontot ossz el vagy a nyilakra, hogy egyesével adj hozzá.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Készíts napi teendőket azokra a feladatokra, amelyeket rendszeresen, meghatározott időközönként kell elvégezni.</string>
</resources>