<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="tutorial_overview">Eccoci qui! Ho creato alcune attività per te basate sui tuoi interessi. Prova ad aggiungerne qualcuna anche tu. Puoi modificare un\'attività toccando il suo titolo.</string>
  <string name="tutorial_habits_1">Per prima cosa ci sono le Abitudini. Possono essere Abitudini positive che vuoi migliorare o Abitudini negative che vuoi abbandonare.</string>
  <string name="tutorial_habits_2">Ogni volta che porti a termine un\'abitudine positiva, tocca il + per ottenere esperienza ed oro!</string>
  <string name="tutorial_habits_3">Se ti fai tentare da un\'abitudine negativa, toccando - (il simbolo del meno) il tuo avatar perderà punti salute, per ricordarti di fare attenzione.</string>
  <string name="tutorial_habits_4">Ora provaci tu! Puoi trovare gli altri tipi di attività usando la barra di navigazione in basso.</string>
  <string name="tutorial_dailies_1">Crea Daily per attività che devono essere svolte periodicamente.</string>
  <string name="tutorial_dailies_2">Sta attento - se te ne salti una il tuo avatar subirà dei danni durante la notte. Completarle con regolarità ti farà ottenere grandi premi!</string>
  <string name="tutorial_todos_1">Usa le To-do per tenere traccia delle cose che devi fare solo una volta.</string>
  <string name="tutorial_todos_2">Se le tue To-do devono essere completate entro un certo giorno, imposta una data di scadenza. Pare che tu possa completarne una, prova!</string>
  <string name="tutorial_rewards_1">Compra oggetti per il tuo avatar con l\'oro che ottieni!</string>
  <string name="tutorial_rewards_2">Puoi anche creare delle ricompense reali, basate su ciò che ti motiva.</string>
  <string name="tutorial_tasks_complete">Per ora è tutto. Se hai bisogno di un ripasso, consulta la sezione FAQ.</string>
  <string name="tutorial_equipment">Quando compri dell\'equipaggiamento, apparirà qui. Il tuo equipaggiamento di battaglia influisce sulle tue statistiche, e il tuo Costume (se attivato) cambia ciò che indossa il tuo avatar.</string>
  <string name="tutorial_items">Guadagnati degli oggetti completando attività e salendo di livello. Tocca un oggetto per usarlo!</string>
  <string name="tutorial_pets">Man mano che porti a termine attività nella vita reale, ora potrai trovare casualmente uova e pozioni. Combinali per far nascere degli animali!</string>
  <string name="tutorial_skills">Le Abilità sono dei poteri con straordinari effetti! Tocca un\'abilità per utilizzarla. Costerà del Mana (la barra blu), che puoi ottenere usando Habitica ogni giorno e completando attività. Dai un\'occhiata alle FAQ nel menù per avere maggiori informazioni!</string>
  <string name="tutorial_party">Qui è dove tu e i tuoi amici potete motivarvi a vicenda e combattere i mostri con le vostre attività!</string>
  <string name="tutorial_tavern">Benvenuto nella Taverna, una chat pubblica per tutte le età! Qui puoi chiacchierare e fare delle domande. Divertiti!</string>
  <string name="tutorial_classes">Scegli di diventare un Guerriero, un Mago, un Guaritore o un Assassino! Ogni classe ha equipaggiamento ed abilità uniche. Tocca (?) per saperne di più!</string>
  <string name="tutorial_stats">Premi sul bottone grigio per assegnare un sacco di punti stat in una volta, oppure usa le frecce per aggiungere un punto alla volta.</string>
</resources>
