<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_stats">Нажміть сіру кнопку, щоб розподілити всі ваші очки зразу або нажміть стрілочку, щоб додати їх по одному за раз.</string>
    <string name="tutorial_tavern">Вітаємо в Таверні, публічній чат-кімнаті де зібралися люди різного віку! Тут ти можеш поспілкуватися про продуктивність і поставити запитання. Повеселись!</string>
    <string name="tutorial_party">Це місце де ви й ваші друзі можуть допомогти один одному залишатися відповідальними на шляху до цілі та боротися з монстрами за допомогою своїх завдань!</string>
    <string name="tutorial_skills">Навички – це спеціальні здібності, які мають потужні ефекти! Натисніть на навичку, щоб використати її. Це зменшить очки мани(синя шкала), яка збільшується при вході в гру кожен день і за завершення завдань в реальному житті. Читайте FAQ, щоб дізнатись більше подробиць!</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">На цьому наразі все. Якщо Вам потрібно буде щось згадати, то загляньте в FAQ розділ.</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Ви також можете встановлювати свої нагороди в залежності від того, що вас мотивує.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Купуйте спорядження для вашого аватара за золото, яке ви отримуєте!</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Якщо ваше завдання повинно бути виконаним до певного часу, встановіть термін. Схоже, ви можете виконати одне - спробуйте!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Використовуйте список справ, щоб стежити за завданнями, які потрібно виконувати лише раз.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Будьте обережні – якщо ви пропустите раз, ваш аватар отримає пошкодження при переході на наступний день. Регулярно виконуючи їх, ви отримаєте хороші нагороди!</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Створюйте щоденні завдання, які потрібно виконувати по розкладу.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Спробуйте! Ви можете вивчити інші типи завдань, використовуючи нижнє меню.</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Якщо ви не втримались і зробили негативну звичку, нажміть -, зменшивши здоров\'я вашого аватара. Це зроблено для того, щоб допомогти вам бути більш відповідальним.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Кожен раз коли ви виконуєте позитивну звичку, нажміть +, щоб отримати досвід і золото!</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Передусім це звички. Вони можуть бути позитивними, які ви хочете набути або негативними, які хочете кинути.</string>
    <string name="tutorial_overview">Чудово! Я додав кілька задач для тебе, створених на основі твоїх інтересів. Спробуйте додати кілька власних. Ти можеш редагувати будь-яку задачу натиснувши на заголовок.</string>
</resources>
