<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Це все на даний момент. Якщо вам потрібно нагадування, перегляньте розділ ЧаПи.</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Використовуйте завдання, щоб відстежувати задачі, які потрібно виконати лише один раз.</string>
    <string name="tutorial_party">Тут Ви і Ваші друзі можете мотивувати один одного та боротися з монстрами за допомогою своїх завдань!</string>
    <string name="tutorial_overview">Ось так! Я додав для Вас кілька завдань відповідно до Ваших інтересів. Спробуйте додати кілька своїх. Ви можете редагувати будь-яке завдання, торкнувшись заголовка.</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Перш за все, це звички. Це можуть бути позитивні звички, які Ви хочете покращити, або негативні звички, від яких Ви хочете відмовитися.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Кожен раз, коли Ви робите позитивну звичку, торкайтеся +, щоб отримати досвід і золото!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Якщо Ви не втримались і зробили негативну звичку, торкністья -, це зменшить здоров\'я Вашого аватара, щоб допомогти Вам залишатися відповідальним.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">Спробуйте! Ви можете досліджувати інші типи завдань за допомогою нижньої навігації.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Робіть щоденки для важливих за часом завдань, які потрібно виконувати за регулярним графіком.</string>
    <string name="tutorial_dailies_2">Будьте обережні — якщо Ви пропустите один, Ваш аватар зазнає пошкоджень протягом ночі. Постійне їх виконання приносить великі винагороди!</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">Купуйте спорядження для свого аватара за зароблене золото!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Ви також можете створювати реальні спеціальні винагороди на основі того, що Вас мотивує.</string>
    <string name="tutorial_skills">Навички — це особливі здібності, які мають потужний ефект! Торкніться навику, щоб ним скористатися. Це буде коштувати ману (синя смуга), яку Ви поновлюєте, входячи щодня та виконуючи свої реальні завдання. Перегляньте поширені запитання в меню для отримання додаткової інформації!</string>
    <string name="tutorial_stats">Торкніться сірої кнопки, щоб розподілити всі характеристики одночасно, або торкніться стрілок, щоб встановити їх по одній за раз.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Якщо завдання має бути виконано до певного часу, встановіть дату виконання. Схоже, що Ви можете відзначити одне вже зараз – вперед!</string>
    <string name="tutorial_party_created">Ласкаво просимо вас в команду! Ви можете знайти більше учасників зі списку гравців, які шукають команду, або запросити друзів напряму, щоб отримати сувій квесту Спискозмія.
\n
\nВідвідайте службу підтримки, щоб дізнатися більше про команди.</string>
</resources>
