<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tutorial_dailies_2">Ten cuidado — si te olvidas de una, tu personaje recibirá daño en la noche. ¡Marcarlas sistemáticamente te ayudará a conseguir increíbles recompensas!</string>
    <string name="tutorial_todos_1">Usa las Tareas Pendientes para las tareas que tengas que realizar solo una vez.</string>
    <string name="tutorial_rewards_1">¡Compra equipamiento para tu personaje con el oro que consigas!</string>
    <string name="tutorial_rewards_2">Incluso puedes crear recompensas personalizadas del mundo real para mantenerte motivado.</string>
    <string name="tutorial_tasks_complete">Eso es todo por ahora. Si necesitas un recordatorio, consulta la sección de Peguntas Frecuentes.</string>
    <string name="tutorial_skills">¡Las habilidades tienen efectos únicos! Presiona sobre una habilidad para usarla. Esto te costará maná (la barra azul), que puedes recargar marcando tus tareas todos los días. ¡Revisa la sección de Preguntas Frecuentes en el menú para más información!</string>
    <string name="tutorial_habits_1">Lo primero serán los Hábitos. Pueden ser Hábitos positivos que quieres mejorar o Hábitos negativos que quieres dejar atrás.</string>
    <string name="tutorial_habits_2">Cada vez que realices un Hábito positivo, ¡Presiona el + para ganar experiencia y oro!</string>
    <string name="tutorial_habits_3">Si te descuidas y realizas un Hábito negativo, presionar el - reducirá la salud de tu personaje para ayudarte a estar más concentrado.</string>
    <string name="tutorial_habits_4">¡Inténtalo por ti mismo! Puedes explorar otros tipos de misiones mediante la barra de navegación de aquí abajo.</string>
    <string name="tutorial_dailies_1">Usa las Tareas Diarias para tareas que requieran un horario regular.</string>
    <string name="tutorial_stats">Presiona el botón gris para asignar los puntos de tus atributos de una sola vez, o toca las flechas para agregarlos punto por punto.</string>
    <string name="tutorial_party">¡Aquí es donde tu y tus amigos pueden apoyarse para lograr sus metas y derrotar monstruos gracias a sus tareas!</string>
    <string name="tutorial_overview">¡Comencemos! Acabo de crear unas cuantas tareas en base a tus intereses. Intenta agregar nuevas por tu cuenta. Puedes editar cualquier misión presionando en el título.</string>
    <string name="tutorial_todos_2">Si tu Tarea Pendiente tiene que ser hecha dentro de un cierto tiempo, configura una fecha límite. Parece que puedes marcar una — ¡Inténtalo!</string>
</resources>
